[尋圖]胖虎打大雄

同老母食飯，佢仲係話兩邊都唔撐
有冇巴絲save起咗胖虎打大雄，中立=撐胖虎嗰張圖? 想send俾佢

自推10連
1

2

3

4

5

thanks!!!

高汁圖， 我都一早有save低

屌你幅圖叮噹三隻眼

1

因為版權問題掛

本人收集的大量圖文
可供下載備用

祝溝通順利